\indent Spolupráca, komunikovanie alebo tiež co-working skupiny ľudi je v dnešnej dobe nedomysliteľnou súčasťou práce na dosiahnutí spoločného cieľa alebo výsledku. So spoluprácou sa stretávame denne v práci, v škole alebo aj pri voľnočasových aktivitách. Preto exitxuje v dnešnej dobe veľmi veľa aplikácii, programov, webových stránok alebo nástrojov, ktoré nám pomáhajú ulahčiť komunikáciu, spoluprácu alebo manažovanie v rámci skupiny ľudí alebo tímu. Avšak väčšina týchto pomocníkov je buď platená alebo ich funkcionalita je nedostatočné pre daný tím. Tak isto z praxe vieme povedať, že častokrát je potrebné si založiť viacero účtov u rôznych poskytovateľov určitých služieb aby sme si nakoniec vyskladali ideálneho pomocníka pre co-working.

\indent Z reakcii ľudí používajúcich rôzne programy, aplikácie, nástroje uľahčujúce co-working - hlavne z radov študentov vieme povedať, že by ocenili novú co-working aplikáciu, ktorá by im ulahčila prácu na rôznych tímových projektov do školy. Pre študentov je hlavným nedostatkom terajších aplikácii hlavne ich cena. Väčšina aplikácii si vyžaduje poplatok za dlhodobé používanie prípadne sa vyžaduje poplatok za dodatočné služby, ktoré by študenti ocenili. 

\indent Vývoj takýchto aplikácii v dnešnej dobe ale nie je až tak náročný preto veľa firiem si vytvorilo vlastnú aplikáciu, ktorá je používana len v rámci danej firmy. Preto sme sa rozhodli vytvoriť použitím moderných technológii na tvorbu aplikácii co-working aplikáciu zameriavajúcu sa hlavne na potreby študentov pri práci na tímových projektoch.  